好大膽咁講句，徒手抆鼻毛既先係真男人

好大膽咁講句，徒手抆鼻毛既先係真男人

抆屎眼毛先係

千

呢啲全部成日做，人中毛都就咁蚊，唔通我係真男人

萬